#SOS4HK Campaign國際戰線！

呢幾日Twitter都熱鬧左好多，我地要乘住個勢上，宣布啟動#SOS4HK campaign！！！

我地既目標係要令香港再次上Twitter trending！！！

記唔記得上年六月同929我地有超過50個城巿舉行反送中遊行，成功connect全世界手足？

雖然依家受疫情影響，有好多海外手足唔可以搞遊行，但係我地要繼續用其他方式集氣，全力打國際戰線！！！

上一次既#eye4hk campaign我地成功connect左好多國家既人，甚至連以色列既人都有join我地既campaign！

其實之前一班文宣手足巳經發起過相似活動，而日本京成電鐵都率先發起左網上支持香港既行動，我地要keep住個勢，展現我地比五毛更加強既網絡力量！！！

呢個活動門檻好低，但又draw到外國人既attention, 令到外國人又一個被動淨係睇新聞既角色，轉化成為我地既一份子！！

#SOS4HK參與方法
用手掩住口鼻，自拍一張！

呢個手勢明確反映係國安法下，香港人會面對既白色恐怖，同時希望令更多外國人知道呢件事既迫切性！！！

我地要post 上Twitter, Reddit, Facebook 同 Instagram, 再tag兩個frd，如此類推！！記住tag埋你d海外朋友！

根據大家既反應同意見，我地會定一個日期同時間一齊轟炸social media！！！

Tags:
#SOS4HK
#SOSForHK
#NationalSecurityLaw
#FreeHongKong

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

pishhhhh